前日本國民偶像初試性感 網民大叫：腳也張太開了吧

連二次元飯也不禁被吸引

無娘都做到國呢偶像？

這...簡直在公開處刑左右2位吧

現代的清純性感 也只有她能做到

尊重返

who？

有冇四呎八？

這姿勢讓人遐想不斷。

細波=清純？
大波=淫娃？

成個男人咁

sorry 唔識欣賞
覺得同 性感 完全扯唔上關係

生狗

濃妝也遮蓋不住的清純感。

楚楚可憐

小惡魔感超越石原里美

葉瘤

左右2個正d喎

如果公司有這麼正的同事，你會？

前隊友表示 如果生駒唔畢業 邊到我有得撈

可甜可鹽

說到48是前田郭子的話
那說到46就是生駒里奈

屌你老母西，你去檢眼啦仆街

每個男生的初戀大概也有點像生駒里奈

呢種國民美女 有得俾你地屌會唔屌？

葉劉

她只是個小女人

想親一下嗎

屌你老母唔好搞事

準時收工

是咪得我一個真心覺得正

d 腳趾好柒

樓豬口味好獨特

好樣衰

baobao

有啲似 x澤mari (av)

就算討厭乃木坂都不要討厭二姑媽

過氣了

生駒同AV是不掛勾的

小器西野七瀨先叫過氣

識貨！

照緊鏡？

唔好PO色情OK？

同上

NO

生駒里奈「畢業」握手會3.5萬粉絲送別

其他人得唔得？

男人？

辭職

松井玲奈仲正啦

化完妝都咁冇神

飛機場 不了

我要麻友雞唔要生狗

禾條女唔屬是次討論範圍

驗眼

番號？

who

出名過垃圾TWICE

唔識呢條女 佢紅嫁？
真係好撚樣衰

屌你老味

應該唔得
好難咁少

有冇去睇杜蘭朵？

我對肥仔波仲大過佢

痴肥仲好意思講

生駒是純天然的

其實唔差，不過你又太誇張，搞到其他人反感

番號?

瘋狂各自工作

連日本人都稱她為乃木坂之顏 你覺得誇大嗎

NGZK46

為你的走寶感到可惜

樓主呢D咪叫有 tae 屎囉

東莞酒吧街

高端黑
依家乃木轉左飛鳥咪幾好

好撚樣衰

邊個黎

未埋位
詐詐帝棟起隻腳兼露底
明知冇嘢睇
求下你唔好再嚟

盲？

係日本同新垣結衣同LV
不過生駒後生好多

忍住衝動純欣賞

Ikoma is a pretty girl

淨係放對波出黎俾班宅男睇

要大家等靚靚新圖咁耐真係唔好意思

如果我開個生駒BB連登後援會 有冇人G持？